<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
    <items_info>
      <title>Addon Alejandria</title>
      <description>Addon Alejandria</description>
      <thumbnail>https://alejandria.academy/wp-content/uploads/2018/09/siteIcon.png</thumbnail>
      <fanart></fanart>
      <date>04.01.2013</date>
      <credits>Addon Alejandria</credits>
    </items_info>

<item>  
<title>[COLOR aqua]Addon Alejandria[/COLOR]</title> 
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://alejandria.academy/wp-content/uploads/2018/09/siteIcon.png</thumbnail>
<fanart>https://newevolutiondesigns.com/images/freebies/futuristic-city-wallpaper-6.jpg</fanart>
</item>
	
<item>
        <title>Peliculas de bartolo 1</title>         
        <link>http:>//ignoreme</link>
        <externallink>https://pastebin.com/raw/XmGs1uZ4</externallink>
	<genre>Accion</genre>
        <info></info>
        <date></date> 
        <epg></epg> 
        <fanart></fanart>


<item>  
<title>Titanic</title> 
<info>Jack (DiCaprio), un joven artista, gana en una partida de cartas un pasaje para viajar a América en el Titanic, el transatlántico más grande y seguro jamás construido. A bordo conoce a Rose (Kate Winslet), una joven de una buena familia venida a menos que va a contraer un matrimonio de conveniencia con Cal (Billy Zane), un millonario engreído a quien sólo interesa el prestigioso apellido de su prometida. Jack y Rose se enamoran, pero el prometido y la madre de ella ponen todo tipo de trabas a su relación. Mientras, el gigantesco y lujoso transatlántico se aproxima hacia un inmenso iceberg.</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/obrbsolbnastrtal/</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/2400/2425/002_m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecartelera.com/carteles/2400/2425/002_m.jpg</fanart>
</item>


<item>  
<title>Van Helsing</title> 
<info>Siglo XIX. En los Cárpatos está la misteriosa y mítica región de Transilvania, donde habita el Mal que se hace presente cuando el sol se pone, y donde toman forma los monstruos que protagonizan las pesadillas de los hombres. Enviado por el Vaticano, Van Helsing inicia allí su lucha contra el conde Drácula y las criaturas bajo su control.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/cesmfqmfldlaneke/</urlsolve>
<thumbnail>https://uh.gsstatic.es/sfAttachPlugin/264446.jpg</thumbnail>
<fanart>https://uh.gsstatic.es/sfAttachPlugin/264446.jpg</fanart>
</item>

<item>  
<title>Arma Fatal</title>
<info>El policía londinense Nicholas Angel sufre para adaptarse a su nueva tarea en la tranquila aldea británica de Sandford. No solamente extraña las emociones de la gran ciudad, sino que también tiene como compañero a una persona muy inepta. Sin embargo, cuando una serie de espantosos accidentes estremecen a Sanford, Nick presiente que algo fatal ocurre en la idílica aldea.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/draeoeroflosdrcq/</urlsolve>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2017/06/25/15/90876755.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2017/06/25/15/90876755.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>Abre Los Ojos</title>
<info>César, un atractivo joven que ha heredado de sus padres una gran fortuna, se enamora durante una noche de fiesta de Sofía. Al día siguiente, yendo en coche con César, Sofía intenta suicidarse. Cuando César se despierta en el hospital, descubre que su rostro ha quedado horriblemente desfigurado y su vida se convierte en una pesadilla.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/ltqmbrbaqfltemtq/</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/69/42/90/20137819.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/69/42/90/20137819.jpg</fanart>
</item> 
    
<item>
<title>Solomon Kane</title>
<info>Finales del XVI-principios del XVII. Cuento épico (basado en un personaje del creador de Conan) cuyo protagonista es un soldado que vive atormentado por sus actos del pasado y que busca la redención luchando contra un siniestro poder que amenaza su reino. Solomon Kane es un guerrero puritano cuya única meta en la vida es terminar con la maldad en todas sus formas. Sus aventuras lo llevan desde los oscuros submundos de las principales capitales europeas, hasta las frondosas y peligrosas junglas africanas..
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/kekbaqcsqeancmpm/</urlsolve>
<thumbnail>https://motionpictureart.com/wp-content/uploads/2018/02/SolomonKaneMoviePosterDutchBelgian.jpg</thumbnail>
<fanart>https://motionpictureart.com/wp-content/uploads/2018/02/SolomonKaneMoviePosterDutchBelgian.jpg</fanart>
</item> 
     
     
<item>
<title>La liga de los hombres extraordinarios</title>
<info>Inglaterra, siglo XIX. En plena Era Victoriana, el gobierno inglés vive dominado por el pánico porque no sabe cómo frenar un diabólico plan, cuyo objetivo es conseguir el dominio del mundo. La única solución para desmantelar el maquiavélico proyecto es contratar a los más grandes aventureros: Allan Quatermain, el doctor Henry Jekyll, el Capitán Nemo y Dorian Gray. Basada en una serie de cómics fantásticos de Alan Moore.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/pdffepsakalmpeso/</urlsolve>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/_22WAVvvnpfo/SjHd9OPGUII/AAAAAAAADdM/RkcNuEfXM0Q/s400/La-Liga-De-Los-Hombres-Extraordinarios.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/_22WAVvvnpfo/SjHd9OPGUII/AAAAAAAADdM/RkcNuEfXM0Q/s400/La-Liga-De-Los-Hombres-Extraordinarios.jpg</fanart>
</item> 
          
               
<item>
<title>300 (Trescientos)</title>
<info>En el año 480 antes de Cristo, existe un estado de guerra entre Persia, dirigida por el rey Jerjes, y Grecia. En la batalla de la Termópilas, Leonidas, rey de la ciudad griega de Esparta, encabeza a sus 300 bravos soldados en contra del numeroso ejército persa. A pesar de que la muerte aguarda a los espartanos, su sacrificio inspira a toda Grecia para unirla en contra de su enemigo común.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/dcpfsdpqemkmqclm/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/17/43/7e/17437eec19371496cb378d743dd699fd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/17/43/7e/17437eec19371496cb378d743dd699fd.jpg</fanart>
</item>      
   
<item>
<title>El renacer de los 300</title>
<info>Guerras médicas (500-479 a.C.). El general griego Temistocles lucha por conseguir la unidad de las polis griegas. Él dirige las tropas griegas que se enfrentan con el ejército persa, liderado por Xerxes y Artemisa, para impedir la invasión del país. Spin-off de la película/cómic 300, basado en la novela gráfica "Xerxes", de Frank Miller. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mnqekmrkpnapbnfa/</urlsolve>
<thumbnail>https://www.cineforever.com/wp-content/uploads/2014/03/300-el-nacimiento-de-un-imperio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cineforever.com/wp-content/uploads/2014/03/300-el-nacimiento-de-un-imperio.jpg</fanart>
</item>  
     
<item>
<title>El efecto mariposa (The Butterfly Effect)</title>
<info>Evan Treborn, un joven que se está esforzando por superar unos dolorosos recuerdos de su infancia, descubre una técnica que le permite viajar atrás en el tiempo y ocupar su cuerpo de niño para poder cambiar el curso de su dolorosa historia. Sin embargo también descubre que cualquier mínimo cambio en el pasado altera enormemente su futuro. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/f/kbmepnsktqfktadc/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/e0/38/20/e03820992fe356e2c8fdeb0fe8d98eb0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</item> 
    
<item>
<title>Kick Ass</title>
<info>‘Kick-Ass’ gira en torno a Dave Lizewski (Aaron Johnson), un estudiante de instituto que pasa inadvertido entre sus compañeros. Apasionado de los cómics, un día concibe la idea de convertirse en un superhéroe, aunque no tenga superpoderes, no haya seguido un duro entrenamiento y ni siquiera tenga una razón de peso para ello. Pero la vida de Dave cambiará para siempre cuando conozca a un par de locos vigilantes -la terremoto de 11 años Hit Girl (Chloë Moretz) y su padre, Big Daddy (Nicolas Cage)- y forje amistad con un joven que lucha contra el crimen, Red Mist (Christopher Mintz-Plasse). Y cuando todos se tengan que enfrentar al jefe de la mafia local, Frank D'Amico (Mark Strong), sus alianzas y sus verdaderas habilidades serán puestas a prueba.</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/bosknmdasrattqdk/</urlsolve>
<thumbnail>https://dyn.media.titanbooks.com/RT8ipwhPyu-GPXq8Oow2widlybE=/fit-in/600x600/https://media.titanbooks.com/catalog/products/kickass0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dyn.media.titanbooks.com/RT8ipwhPyu-GPXq8Oow2widlybE=/fit-in/600x600/https://media.titanbooks.com/catalog/products/kickass0.jpg</fanart>
</item> 
     
<item>
<title>Kick Ass 2</title>
<info>Después de que la loca valentía de Kick-Ass (Aaron Taylor-Johnson) inspirara a toda una oleada de nuevos defensores del bien dirigidos por el implacable coronel Barras y Estrellas (Jim Carrey), nuestro héroe decide unirse a ellos. Pero cuando Bruma Roja (Christopher Mintz-Plasse), que regresa con el nombre de El Hijop**a, decide deshacerse de esta panda de superhéroes aficionados, solo Hit Girl (Chloë Grace Moretz) podrá impedir que los aniquile... Secuela de la aclamada película Kick-Ass (2010), basada en el cómic de Mark Millar.</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/rnrlqtodaslqsqob/</urlsolve>
<thumbnail>https://www.vivanicaragua.com.ni/contenido/archivos/2017/11/kick-ass-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.vivanicaragua.com.ni/contenido/archivos/2017/11/kick-ass-2.jpg</fanart>
</item> 
     
<item>
<title>Batman Begins</title>
<info>Nueva adaptación del famoso cómic. Narra los orígenes de la leyenda de Batman y los motivos que lo convirtieron en el representante del Bien en la ciudad de Gotham. Bruce Wayne vive obsesionado con el recuerdo de sus padres, muertos a tiros en su presencia. Atormentado por el dolor, se va de Gotham y recorre el mundo hasta que encuentra a un extraño personaje que lo adiestra en todas las disciplinas físicas y mentales que le servirán para combatir el Mal. Por esta razón, la Liga de las Sombras, una poderosa y subversiva sociedad secreta, dirigida por el enigmático Ra's Al Ghul, intenta reclutarlo. Cuando Bruce vuelve a Gotham, la ciudad está dominada por el crimen y la corrupción. Con la ayuda de su leal mayordomo Alfred, del detective de la policía Jim Gordon y de Lucius Fox, su colega en una Sociedad de Ciencias Aplicadas, Wayne libera a su alter ego: Batman, un justiciero enmascarado que utiliza la fuerza, la inteligencia y la más alta tecnología para luchar contra las siniestras fuerzas que amenazan con destruir la ciudad. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/ankmmecfrpccndtq/</urlsolve>
<thumbnail>https://assets.www.warnerbros.com/sites/default/files/batman_begins_keyart.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.www.warnerbros.com/sites/default/files/batman_begins_keyart.jpg</fanart>
</item> 
     
<item>
<title>El caballero oscuro</title>
<info>Batman/Bruce Wayne (Christian Bale) regresa para continuar su guerra contra el crimen. Con la ayuda del teniente Jim Gordon (Gary Oldman) y del Fiscal del Distrito Harvey Dent (Aaron Eckhart), Batman se propone destruir el crimen organizado en la ciudad de Gotham. El triunvirato demuestra su eficacia, pero, de repente, aparece Joker (Heath Ledger), un nuevo criminal que desencadena el caos y tiene aterrados a los ciudadanos. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/pfpqmbafdkaobqcc/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.blogs.es/75d576/elcaballerooscuro1/1366_2000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/75d576/elcaballerooscuro1/1366_2000.jpg</fanart>
</item>  
          
<item>
<title>El caballero oscuro:La leyenda renace</title>
<info>Hace ocho años que Batman desapareció, dejando de ser un héroe para convertirse en un fugitivo. Al asumir la culpa por la muerte del fiscal del distrito Harvey Dent, el Caballero Oscuro decidió sacrificarlo todo por lo que consideraba, al igual que el Comisario Gordon, un bien mayor. La mentira funciona durante un tiempo, ya que la actividad criminal de la ciudad de Gotham se ve aplacada gracias a la dura Ley Dent. Pero todo cambia con la llegada de una astuta gata ladrona que pretende llevar a cabo un misterioso plan. Sin embargo, mucho más peligrosa es la aparición en escena de Bane, un terrorista enmascarado cuyos despiadados planes obligan a Bruce a regresar de su voluntario exilio.</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/coaqrkbeoerasfom/</urlsolve>
<thumbnail>https://www.psicocine.com/wp-content/uploads/2012/07/el-caballero-oscuro-3-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.psicocine.com/wp-content/uploads/2012/07/el-caballero-oscuro-3-poster.jpg</fanart>
</item> 
     
  
<item>
<title>Jumanji: Bienvenidos A La Jungla</title>
<info>Cuatro adolescentes son absorbidos por un videojuego, en el que se convierten en avatares de personajes arquetípicos. Allí vivirán múltiples aventuras, al tiempo que buscan cómo salir de allí para volver a su mundo.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/fllldnsrknpockmr/</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl0.casadellibro.com/m/ig/0/6218580.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl0.casadellibro.com/m/ig/0/6218580.jpg</fanart>
</item>    
 
<item>
<title>El Rascacielos</title>
<info>Will Sawyer, antiguo líder del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejército de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio más alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will deberá encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/apnepskdpaddrdpr/</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl3.casadellibro.com/m/ig/3/7081903.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl3.casadellibro.com/m/ig/3/7081903.jpg</fanart>
</item>    
     
<item>
<title>Eliminado: Dark Web</title>
<info>Un veinteañero encuentra archivos escondidos en la memoria caché de su nuevo ordenador, lo que le lleva al fondo de la Dark Web. De los creadores de 'Unfriended', este thriller ocurre en tiempo real a través de la pantalla del ordenador. Un aviso para la era digital. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/oqnttnetoefpeoqr/</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl4.casadellibro.com/m/ig/4/8997454.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl4.casadellibro.com/m/ig/4/8997454.jpg</fanart>
</item>    
     
<item>
<title>Los Vengadores</title>
<info>Cuando un enemigo inesperado surge como una gran amenaza para la seguridad mundial, Nick Fury, director de la Agencia SHIELD, decide reclutar a un equipo para salvar al mundo de un desastre casi seguro. Adaptación del cómic de Marvel "Los Vengadores", el legendario grupo de superhéroes formado por Ironman, Hulk, Thor y el Capitán América entre otros. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/f/dmmqeqpblelooatq/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/0f/03/e6/0f03e6733b0cf567cc92e8e20290462f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/0f/03/e6/0f03e6733b0cf567cc92e8e20290462f.jpg</fanart>
</item>
     
<item>
<title>Los Vengadores Infinity War</title>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?
</info>
<urlsolve>https://pjz11cdx.ostreamcdn.com/hls/u5kjz7rkbhhlsdgge4gggmixl3pwelnabsvu5cch5stekovf5k4k3huuyoqq/index-v1-a1.m3u8</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl8.casadellibro.com/m/ig/8/6444728.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</item>
     
<item>
<title>Los Vengadores La Era de Ultron</title>
<info>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultrón emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/f/pkfbfrpdmbtklers/Vengadores_La_era_de_Ultron_HDRip_CAS_avi_mp4</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/18/05/08/23/50/2083483.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/18/05/08/23/50/2083483.jpg</fanart>
</item>
     
<item>
<title>Los Vengadores End Game</title>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga Vengadores. 
</info>
<urlsolve>https://zig-zag-vine.fruithosted.net/dl/n/tQtRnP4duxwL0nCk/adpmeokdlfsdsrna/EuBBEpboBJTQWctgPKgdMVdPpCik4Wbq-snZ4C9E1E-2RUQJ7P5MxgBzaFJzM-BJYcmxUwosAzGytYyAhVBhaEWVxDg6Mlv7ehv7HERIdUotIbOUCABaajbyYJ5hpVvOQI15YRzKiCkO73_CIlwk41LHVFjVsXs5vQ1KXJURTLr997LBoGSeB0OtRd3I09j4xFWlSkj5LjiYCSY33luAcg2lolhwNYZdBnXKgqFpTU0WtOQSX7kBNknV_ZpBpg6X_FmoSRpyIcmHbXXsqN_JZfkOi3_wR0OWEP4iZmdlhGvVAFUU-hMrzjEVZ8Z02Zn6errjEgEK5yjKkzHD9D3qp0LTYMPj3WUF-fAEf1-5f8iRf-deThRaNMyv5NP72hoA4ZeSZrJl-2WOIdLx8IV2z9QxNrxtpbNpFZexnv6l1uM/tt4154796_CAST_HD.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://stripmarvel.com/cop/wp-content/uploads/2019/03/avengers-endgame_ud6slu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://stripmarvel.com/cop/wp-content/uploads/2019/03/avengers-endgame_ud6slu.jpg</fanart>
</item>   
     
<item>
<title>Arma Letal</title>
<info>Martin Riggs es un policía de Los Ángeles con tendencias suicidas. Su compañero Roger Murtaugh es un veterano y responsable policía y padre de familia. Juntos intentan frustrar una operación de contrabando de droga. Al mismo tiempo, a pesar de sus diferentes caracteres, se harán buenos amigos. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/rlbokqbkramoqdpl/</urlsolve>
<thumbnail>https://static.pelisplus.co/movie/cover/original/c110e96571f4d992bb6213206b35052b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.pelisplus.co/movie/cover/original/c110e96571f4d992bb6213206b35052b.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Arma Letal 2</title>
<info>La pareja de policías formada por Martin Riggs (Mel Gibson) y su compañero Roger Murtaugh (Danny Glover) se enfrenta ahora a una poderosa organización surafricana de traficantes de droga que opera en Estados Unidos. Su misión principal es la de proteger al testigo protegido Leo Getz (Joe Pesci), un alocado contable que ha blanqueado dinero para la banda y que en unos días va a testificar contra ellos. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/sqkepottlbtcnltc/</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/14/03/05/10/10/478427.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/14/03/05/10/10/478427.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Arma Letal 3</title>
<info>Martin Riggs y Roger Murtaugh, la incombustible pareja de policías de Los Ángeles, se enfrentan a un difícil caso: armas confiscadas y a punto de ser destruidas han desaparecido de las dependencias policiales y están llegando a manos de los delincuentes más peligrosos de la ciudad. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mbsolaqmntaktnep/</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-CMA7na9FLTM/TsqHARfhX4I/AAAAAAAAAWE/aaiYhiRQIpo/s1600/0152+Arma+letal+3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-CMA7na9FLTM/TsqHARfhX4I/AAAAAAAAAWE/aaiYhiRQIpo/s1600/0152+Arma+letal+3.jpg</fanart>
</item>
          
<item>
<title>Arma Letal 4</title>
<info>La pareja de policías formada por Martin Riggs y Roger Murtaugh vuelve a la carga para enfrentarse a un capo de la mafia asiática que ha extendido sus actividades a Los Ángeles. En la investigación les ayudará un joven policía responsable de los quebraderos de cabeza familiares de Murtaugh, ya que ha dejado embarazada a su hija. En casa de Riggs, las cosas también se complican cuando su compañera se queda embarazada y amenaza con hacerlo pasar por el altar. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/dcmsbapnedtmrsse/</urlsolve>
<thumbnail>https://promociones.diariovasco.com/1476-thickbox_default/r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://promociones.diariovasco.com/1476-thickbox_default/r.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Jungla de cristal</title>
<info>En lo alto de la ciudad de Los Ángeles, un grupo terrorista se ha apoderado de un edificio tomando a un grupo de personas como rehenes. Sólo un hombre, el policía de Nueva York John McClane (Bruce Willis), ha conseguido escapar del acoso terrorista. Aunque está solo y fuera de servicio, McClane se enfrentará a los secuestradores. Él es la única esperanza para los rehenes.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/adasodtpfcdrbmml/</urlsolve>
<thumbnail>http://blog.franlopez.es/wp-content/uploads/2008/12/diehard.jpg</thumbnail>
<fanart>http://blog.franlopez.es/wp-content/uploads/2008/12/diehard.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>La jungla 2: Alerta roja (Jungla de cristal 2)</title>
<info>Es Navidad. El teniente John McLane, de la policía de Los Ángeles, espera en el aeropuerto de Dulles, Washington, la llegada de su esposa. Mientras tanto, el coronel Stuart, un militar que ha sido expulsado del Congreso, organiza cerca de este aeropuerto con otros mercenarios profesionales una base de operaciones para liberar a un dictador sudamericano derrocado, al que se considera el mayor traficante del mundo. El dictador llegará en 58 minutos al aeropuerto de Dulles en calidad de preso político. El plan de Stuart consiste en impedir el aterrizaje de los demás aviones, que se ven así condenados a permanecer en el aire con el consiguiente riesgo de quedarse sin combustible. Exige, además un Boeing 747 para huir con el dictador previamente liberado. Pero McClane intentará frustrar sus planes... </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/lncsmndderacdkkm/</urlsolve>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2016/01/21/15/53954165.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2016/01/21/15/53954165.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Jungla de cristal 3: Venganza</title>
<info>Un tal Simon siembra el pánico en las calles de Nueva York haciendo explotar una serie de bombas y asegura que no dejará de hacerlo a menos que el agente John McClane acceda a jugar con él a un juego llamado "Simón dice". Con la ayuda de Zeus, un electricista de Harlem, el agente comienza una trepidante carrera para resolver las adivinanzas planteadas por el terrorista y, al mismo tiempo, para averiguar sus intenciones.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/kqnfatnamqddclsa/</urlsolve>
<thumbnail>https://img.tviso.com/ES/poster/w430/04/3b/043b9a78b5f7793fe37b3feab6f91b24.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.tviso.com/ES/poster/w430/04/3b/043b9a78b5f7793fe37b3feab6f91b24.jpg</fanart>
</item>
	
<item>
<title>La Jungla 4.0 (Jungla de cristal 4)</title>
<info>Estados Unidos. Un grupo terrorista bloquea el sistema de ordenadores que controla las comunicaciones, el transporte y el suministro de energía. El cerebro de la operación había estudiado minuciosamente hasta el más mínimo detalle, pero no había contado con John McClane (Bruce Willis), un policía de la vieja escuela, pero con los conocimientos necesarios para frustrar una amenaza terrorista de esta índole. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/pbtopomedmnpfffs/</urlsolve>
<thumbnail>https://is4-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video115/v4/20/2b/28/202b28f8-5e9c-bc30-ac81-f0196fcb8378/pr_source.lsr/268x0w.png</thumbnail>
<fanart>https://img.tviso.com/ES/poster/w430/04/3b/043b9a78b5f7793fe37b3feab6f91b24.jpg</fanart>
</item>
	
<item>
<title>A Todo Gas: Tokyo Race</title>
<info>Shaun Boswell es un chico que no acaba de encajar en ningún grupo. En el instituto es un solitario, su única conexión con el mundo de indiferencia que le rodea es a través de las carreras ilegales, lo que no le ha convertido en el chico favorito de la policía. Cuando amenazan con encarcelarle, le mandan fuera del país a pasar una temporada con su padre, un militar destinado en Japón, que vive en un diminuto piso en un barrio barato de Tokio. En el país donde nacieron la mayoría de los coches modificados, las simples carreras en la calle principal han sido sustituidas por el último reto automovilístico que desafía la gravedad, las carreras de "drift" (arrastre), una peligrosa mezcla de velocidad en pistas con curvas muy cerradas y en zigzag. En su primera incursión en el salvaje mundo de las carreras de "drift", Shaun acepta ingenuamente conducir un D.K, el Rey del Drift, que pertenece a los Yakuza, la mafia japonesa. Para pagar su deuda, no tiene más remedio que codearse con el hampa de Tokio y jugarse la vida. </info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/qlmstnbdplcbbmdc/</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn1.megadede.com/cdn/media/peli/3/6/0/2-medium.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</item>

<item>
<title>Yamakasi</title>
<info>Los Yamakasi han inventado un nuevo deporte callejero e intentan conquistar la ciudad: sus muros, tejados y puentes. Ligeros, rápidos y ágiles, saltan de un edificio a otro y desafían todos los peligros. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/onatpbcnnpnprksp/</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn6.megadede.com/cdn/media/peli/2/6/5/7-medium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn6.megadede.com/cdn/media/peli/2/6/5/7-medium.jpg</fanart>
</item>

    
<item>
<title>Dumbo</title>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad. 
</info>
<urlsolve>https://clipwatching.com/4lqe3b4e1xvj.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.repelis.biz/movies/static/img/w342//A7XkpLfNH0El2yyDLc4b0KLAKvE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.repelis.biz/movies/static/img/w342//A7XkpLfNH0El2yyDLc4b0KLAKvE.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Ha Nacido Una Estrella</title>
<info>Jackson Maine (Bradley Cooper) es una estrella consagrada de la música que una noche conoce y se enamora de Ally (Lady Gaga), una joven artista que lucha por salir adelante en el mundo del espectáculo. Justo cuando Ally está a punto de abandonar su sueño de convertirse en cantante, Jack decide ayudarla en su carrera hacia la fama. Pero el camino será más duro de lo que imagina. (FILMAFFINITY)
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/roeefnlflqsqmces/</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/18/06/06/18/04/4900439.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/18/06/06/18/04/4900439.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Capitana Marvel</title>
<info>
La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/tkmlooamanmtonea/</urlsolve>
<thumbnail>https://is4-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video113/v4/81/6f/4f/816f4fdd-1f0f-b668-ed55-cd4fa7623d6b/contsched.gsrjxzvm.lsr/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://is4-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video113/v4/81/6f/4f/816f4fdd-1f0f-b668-ed55-cd4fa7623d6b/contsched.gsrjxzvm.lsr/268x0w.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Noche De juegos</title>
<info>
Un grupo de amigos que se reúne de forma periódica para pasar una noche de juegos se encuentran una noche tratando de resolver el misterio de un asesinato. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/nqdldofdmlebqdol/</urlsolve>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-posters-carteles/tc/2018/03/26/22/116385623.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-posters-carteles/tc/2018/03/26/22/116385623.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>La Forma Del Agua</title>
<info>
En un inquietante laboratorio de alta seguridad, durante la Guerra Fría, se produce una conexión insólita entre dos mundos aparentemente alejados. La vida de la solitaria Elisa (Sally Hawkins), que trabaja como limpiadora en el laboratorio, cambia por completo cuando descubre un experimento clasificado como secreto: un hombre anfibio (Doug Jones) que se encuentra ahí recluido. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/tdatoccbladmeqfc/</urlsolve>
<thumbnail>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/8185/la_forma_del_agua-cartel-7891.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/8185/la_forma_del_agua-cartel-7891.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Glass</title>
<info>
Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/tdescnnrmlsbepod/</urlsolve>
<thumbnail>http://maharky.com/wp-content/uploads/2019/02/4483-12477-Glass.jpg</thumbnail>
<fanart>http://maharky.com/wp-content/uploads/2019/02/4483-12477-Glass.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Gladiator</title>
<info>
En el año 180, el Imperio Romano domina todo el mundo conocido. Tras una gran victoria sobre los bárbaros del norte, el anciano emperador Marco Aurelio (Richard Harris) decide transferir el poder a Máximo (Russell Crowe), bravo general de sus ejércitos y hombre de inquebrantable lealtad al imperio. Pero su hijo Cómodo (Joaquin Phoenix), que aspiraba al trono, no lo acepta y trata de asesinar a Máximo. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/fceefeknfdqfbloq/</urlsolve>
<thumbnail>http://cineblog.net/wp-content/uploads/GLADIATOR-Ridley-Scott-2000-Gladiator.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cineblog.net/wp-content/uploads/GLADIATOR-Ridley-Scott-2000-Gladiator.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Alpha</title>
<info>
Una aventura épica y una historia de supervivencia ambientada en la Europa de hace 20.000 años, durante la última glaciación. En mitad de su primera cacería con el grupo de élite de su tribu, un joven es herido y dado por muerto. Al despertar se encontrará débil y solo, y deberá aprender a sobrevivir y abrirse camino ante la dura y cruel naturaleza. Acompañado a regañadientes de un lobo abandonado por su manada, los dos aprenderán a confiar el uno en el otro, convertirse en aliados y superar los innumerables peligros para intentar encontrar el camino a casa antes de que llegue el letal invierno. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/fmcfksmelkcbpfos/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/58/69/75/5869753c9c41da5c516ca8bdac024cf2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/58/69/75/5869753c9c41da5c516ca8bdac024cf2.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Juego De Ladrones</title>
<info>
Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil.</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/osfmcfqrfksbdcdl/(Premium)</urlsolve>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-guias-peliculas/tc/2018/10/29/11/137971030.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-guias-peliculas/tc/2018/10/29/11/137971030.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Megalodon</title>
<info>
Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/bclrnpomcbqkkpop/</urlsolve>
<thumbnail>https://imagessl0.casadellibro.com/m/ig/0/7013910.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl0.casadellibro.com/m/ig/0/7013910.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Accident Man</title>
<info>
Scott Adkins es Accident Man, un asesino con la sangre muy fría que debe enfrentarse a una galería de asesinos sin honor para descubrir la verdad sobre el asesinato de su ex novia. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/fmcfksmelkcbpfos/(Premium)</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/a/ad/Accident_Man_film_poster.jpg/220px-Accident_Man_film_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/a/ad/Accident_Man_film_poster.jpg/220px-Accident_Man_film_poster.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>BraveHeart</title>
<info>
En el siglo XIV, los escoceses viven oprimidos por los gravosos tributos y las injustas leyes impuestas por los ingleses. William Wallace es un joven escocés que regresa a su tierra despues de muchos años de ausencia. Siendo un niño, toda su familia fue asesinada por los ingleses, razón por la cual se fue a vivir lejos con un tío suyo. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/ooqmbdalcqbpstan/</urlsolve>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzkzMmU0YTYtOWM3My00YzBmLWI0YzctOGYyNTkwMWE5MTJkXkEyXkFqcGdeQXVyNzkwMjQ5NzM@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzkzMmU0YTYtOWM3My00YzBmLWI0YzctOGYyNTkwMWE5MTJkXkEyXkFqcGdeQXVyNzkwMjQ5NzM@._V1_.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Venganza</title>
<info>
Bryan Mills (Liam Neeson) es un agente especial jubilado. Pero cuando su hija Kim (Maggie Grace) es secuestrada en París por una organización criminal albanokosovar, tendrá que volver a la acción para intentar salvarla. La banda se dedica a una red de trata de blancas, por lo que Mills sabe que sólo dispone de unas horas para conseguir rescatarla antes de que se pierda el rastro de su hija. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/clffkbpnfctlomas/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/d3/ba/e6/d3bae6fe5fd182ab263fd211dbefccd7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/d3/ba/e6/d3bae6fe5fd182ab263fd211dbefccd7.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Venganza 2</title>
<info>
Aunque ya está retirado, Bryan Mills (Liam Neeson) se ve obligado a utilizar todos sus recursos y habilidades de agente de la CIA para salvar tanto la vida de su mujer y de su hija como la suya propia. El padre de uno de los secuestradores albaneses que lo tuvieron en jaque en el primer film jura vengarse y aprovecha las vacaciones de la familia Mills en Estambul para llevar a cabo su plan. Una vez más parece que subestiman al ex agente de la CIA. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/dsconmaslkpansrk/</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/medias/nmedia/18/92/27/27/20190051.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/medias/nmedia/18/92/27/27/20190051.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Venganza 3</title>
<info>
La vida del ex-agente especial Bryan Mills (Liam Neeson) se ve inesperadamente truncada tras el brutal asesinato de su ex mujer. Tras ser acusado de su muerte, se ve obligado a huir de la implacable persecución de la CIA, el FBI y la policía. Una vez más, deberá usar sus “habilidades especiales” para hacer justicia, dar caza a los verdaderos asesinos y proteger lo único que le queda en la vida: su hija. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/otmmnblsqfrdpnfr/</urlsolve>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/-K-FTN3wGy58/VRHAaCL7gNI/AAAAAAAAQaI/i-1yD3sFFcI/s1600/VENGANZA1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/-K-FTN3wGy58/VRHAaCL7gNI/AAAAAAAAQaI/i-1yD3sFFcI/s1600/VENGANZA1.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Point Break</title>
<info>
Johnny (Luke Bracey) es un joven que decide dejar atrás su pasado rebelde para unirse al FBI. Una de sus primeras misiones será infiltrarse en una banda de atletas de deportes de riesgo, liderado por el carismático Bodhi (Edgar Ramírez). Los atletas son sospechosos de llevar a cabo una serie de crímenes de forma extremadamente inusual. Infiltrado en el grupo de forma encubierta y arriesgando su vida en cada instante, Utah se esfuerza por demostrar que son los artífices de una cadena de robos insólitos... Remake de "Point Break" ("Le llaman Bodhi"), de 1991. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/lblsmsfqelkbsome/</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/15/12/02/11/13/319712.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/15/12/02/11/13/319712.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Milla</title>
<info>
Milla solo tiene 17 años y su chico, Leo es un poco mayor que ella. La existencia de la pareja está pautada por pequeños trabajos mal pagados y noches en las que desean cambiar el mundo. La pareja hallará refugio en una pequeña ciudad, en una casa abandonada a orillas de la Mancha que se convierte en su cobijo provisional. Se nutren del amor, de la testarudez de la juventud y de las ganas de cambiar las cosas, a pesar de las dificultades y de las estrecheces de una vida nada fácil. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/kmnemoqnqttlfcbt/</urlsolve>
<thumbnail>https://resizing.flixster.com/ofKxmIsAfijZDSddFbnjaalrOFE=/206x305/v1.bTsxMjgwMzU5NztqOzE4MTQ4OzEyMDA7MjEwMDszMTUw</thumbnail>
<fanart>https://resizing.flixster.com/ofKxmIsAfijZDSddFbnjaalrOFE=/206x305/v1.bTsxMjgwMzU5NztqOzE4MTQ4OzEyMDA7MjEwMDszMTUw</fanart>
</item>

<item>
<title>Sicario El Día Del Soldado</title>
<info>
La guerra contra los cárteles de la droga se ha intensificado en la frontera entre EE.UU. y México a medida que éstos se han metido en el negocio de tráfico de personas, introduciendo en suelo americano a terroristas islámicos. Para hacer frente a esta nueva guerra sucia, el agente federal Matt Graver (Josh Brolin) planea una idea para que los carteles se enfrenten entre ellos. Para ello volverá a reclutar para la peligrosa misión al volátil mercenario Alejandro Gillick (Benicio del Toro)... Secuela de 'Sicario' (2015).
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mdotqkbqkepqksdb/</urlsolve>
<thumbnail>https://nomixto.xyz/wp-content/uploads/bfi_thumb/Sicario-El-d%C3%ADa-del-soldado-2018-3838ya12kqcfc37j3yvfuo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nomixto.xyz/wp-content/uploads/bfi_thumb/Sicario-El-d%C3%ADa-del-soldado-2018-3838ya12kqcfc37j3yvfuo.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Ocean's 8</title>
<info>
Debbie, hermana de Danny Ocean, decide cometer el atraco del siglo en la gala Met anual que se celebra en Nueva York. El primer paso será conseguir al equipo criminal perfecto: Lou, Rose, Daphne Kluger, Nine Ball, Tammy, Amita y Constance. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/qlntrbopcssnarcp/</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-us-west-2.amazonaws.com/s3.laprensa.com.ni-bq/wp-content/uploads/2018/01/02100924/oceans-8-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s3-us-west-2.amazonaws.com/s3.laprensa.com.ni-bq/wp-content/uploads/2018/01/02100924/oceans-8-poster.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Misión Imposible FallOut</title>
<info>
Sexta entrega de la saga. En esta ocasión presenta a Ethan Hunt (Tom Cruise) y su equipo IMF (Alec Baldwin, Simon Pegg, Ving Rhames), con algunos aliados conocidos (Rebecca Ferguson, Michelle Monaghan), en una lucha contrarreloj después de que una misión salga mal. (FILMAFFINITY)
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/pkskrbtqeolafdet/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/f1/30/be/f130be114b03198130175d8520f1108f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/f1/30/be/f130be114b03198130175d8520f1108f.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Tren A París </title>
<info>
En la tarde del 21 de agosto de 2015, tres jóvenes americanos que viajaban por Europa se enfrentaron a un terrorista en un tren con destino a París, con 500 pasajeros a bordo. La película narra el curso de las vidas de estos amigos, desde los avatares de su niñez para encontrar su destino, hasta la serie de eventos que precedieron al ataque. A lo largo de esta desgarradora experiencia, su amistad nunca flaqueó, convirtiéndola en su mejor arma.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mtkseomffdtdlpna/</urlsolve>
<thumbnail>http://imagessl2.casadellibro.com/m/ig/2/6309522.jpg</thumbnail>
<fanart>http://imagessl2.casadellibro.com/m/ig/2/6309522.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Gorrión Rojo </title>
<info>
Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es reclutada contra su voluntad para ser un “gorrión”, una seductora adiestrada del servicio de seguridad ruso. Dominika aprende a utilizar su cuerpo como arma, pero lucha por conservar su sentido de la identidad durante el deshumanizador proceso de entrenamiento. Hallando su fuerza en un sistema injusto, se revela como uno de los activos más sólidos del programa. Su primer objetivo es Nate Nash (Joel Edgerton), un funcionario de la CIA que dirige la infiltración más confidencial de la agencia en la inteligencia rusa. Los dos jóvenes agentes caen en una espiral de atracción y engaño que amenaza sus carreras, sus lealtades y la seguridad de sus respectivos países.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/fcmtorpelpdstqsc/</urlsolve>
<thumbnail>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2018/03/2319558.jpg-r_1920_1080-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2018/03/2319558.jpg-r_1920_1080-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Mandy </title>
<info>
Red (Nicholas Cage) es un leñador que vive alejado del mundo junto al amor de su vida, Mandy (Andrea Riseborough). Un día, mientras da un paseo abstraída en una de las novelas de fantasía que suele leer a diario, Mandy se cruza sin saberlo con el líder de una secta que desarrolla una obsesión por ella. Decidido a poseerla a cualquier precio, él y su grupo de secuaces invocan a una banda de motoristas venidos del infierno que la raptan y, en el proceso, hacen añicos la vida de Red. Decidido a vengarse y equipado con toda clase de artilugios, pone en marcha una matanza que deja cuerpos, sangre y vísceras allá por donde pasa.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/maalrnfmpddtssff/</urlsolve>
<thumbnail>https://fotos.subefotos.com/ee83b0f1e5a9d177cfae18722b12bffco.png</thumbnail>
<fanart>https://fotos.subefotos.com/ee83b0f1e5a9d177cfae18722b12bffco.png</fanart>
</item>

<item>
<title>El Justiciero </title>
<info>
El Dr. Paul Kersey (Bruce Willis) es un famoso cirujano que vive con su familia en Chicago. Un día, su esposa (Elisabeth Shue) y su hija (Camila Morrone) son brutalmente atacadas en su casa. Paul, que siempre había sido un tipo tranquilo, siente cómo la sed de venganza va apoderándose de él. Con la policía sobrecargada de crímenes, decide tomar la justicia por su mano e ir en busca de los agresores de su familia y de paso enfrentarse a todo tipo de criminales. A medida que las víctimas acaparan la atención de los medios, la ciudad se pregunta si este vengador es un ángel guardián... o un simple justiciero. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/rqltlmkmtemlobmn/</urlsolve>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/es.h-cdn.co/fotoes/images/peliculas/el-justiciero/137864560-4-esl-ES/El-justiciero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hips.hearstapps.com/es.h-cdn.co/fotoes/images/peliculas/el-justiciero/137864560-4-esl-ES/El-justiciero.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Gringo: Se busca vivo o muerto </title>
<info>
Un empresario norteamericano envuelto en un asunto de una empresa farmacéutica verá cómo su vida da un vuelco por un incidente en México.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/tfsrspddskptsbsb/</urlsolve>
<thumbnail>https://prohdlatino.com/wp-content/uploads/2019/04/Gringo-DUAL-LaCoverlistooki.png</thumbnail>
<fanart>https://prohdlatino.com/wp-content/uploads/2019/04/Gringo-DUAL-LaCoverlistooki.png</fanart>
</item>

<item>
<title>¡Game Over, tío! </title>
<info>
Tres amigos están a punto de obtener financiación para su videojuego cuando unos terroristas secuestran a su benefactor.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/lmpsanprfrfpsebd/</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-999-1001.1.nflxso.net/art/338dc/4e09eeb291a5a5ca5fc5b1440232e492631338dc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-999-1001.1.nflxso.net/art/338dc/4e09eeb291a5a5ca5fc5b1440232e492631338dc.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>El Rehén</title>
<info>
Mason Skiles (Jon Hamm) es uno de los diplomáticos más importantes de Estados Unidos que abandonó el Líbano en la década de los 70 tras un trágico incidente. Diez años más tarde, la CIA lo llama de vuelta a un Beirut devastado por la guerra con una misión que sólo él puede cumplir. Mientras tanto, una agente de la CIA (Rosamund Pike) que trabaja encubierta en la embajada estadounidense tiene la tarea de mantener a Skiles con vida y asegurar que la misión sea un éxito. Sin saber quién está de su lado y con vidas en juego, Skiles debe superar todos los obstáculos para exponer la verdad.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/nqdtnlcfooqqpcoo/</urlsolve>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BN2M4NjNlZmYtZTA5Ny00MWZjLTg4ZTMtM2RiODc5NjhkNTBlXkEyXkFqcGdeQXVyNjI0MTA1MTM@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BN2M4NjNlZmYtZTA5Ny00MWZjLTg4ZTMtM2RiODc5NjhkNTBlXkEyXkFqcGdeQXVyNjI0MTA1MTM@._V1_.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Venom</title>
<info>
Como periodista, Eddie Brock (Tom Hardy) lleva tiempo intentando desenmascarar al creador de la Fundación Vida, el famoso genio científico Carlton Drake (Riz Ahmed), una obsesión que ha arruinado su carrera y su relación con su novia, Anne (Michelle Williams). Al investigar uno de los experimentos de Drake, el ente alienígena Venom se fusiona con el cuerpo de Eddie, y el reportero adquiere de pronto nuevos e increíbles superpoderes, así como la oportunidad de hacer prácticamente lo que se le antoje. Retorcido, oscuro, impredecible e impulsado por la cólera, Venom obliga a Eddie a luchar por controlar unas habilidades sumamente peligrosas que, al mismo tiempo, también resultan embriagadoras y le hacen sentir poderoso. Dado que Eddie y Venom se necesitan mutuamente para conseguir lo que quieren, se van entremezclando cada vez más... ¿Dónde acaba Eddie y empieza Venom?
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/rclotkpefpkpsmmp/</urlsolve>
<thumbnail>https://is5-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video118/v4/2b/86/59/2b8659f9-9d81-9162-0486-eb96ca68b234/contsched.aebhothp.jpg/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://is5-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video118/v4/2b/86/59/2b8659f9-9d81-9162-0486-eb96ca68b234/contsched.aebhothp.jpg/268x0w.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Jurassic World: El reino caido</title>
<info>
Una erupción volcánica amenaza a los dinosaurios restantes en la Isla Nublar, donde las criaturas han vagado libremente durante años tras de la desaparición del parque temático "Jurassic World". Claire Dearing, ex gerente del parque, ahora fundó el Grupo de Protección de Dinosaurios, una organización dedicada a intentar preservarlos. Cuando a Claire le ofrecen la oportunidad de rescatar algunos ejemplares de la isla, acude a Owen Grady, el ex entrenador de dinosaurios que trabajó en el parque, para que la ayude a evitar la extinción de los dinosaurios... Secuela de "Jurassic World".
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/altknqfddfebfmpc/</urlsolve>
<thumbnail>http://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTvJIUF8SZ-F78g131t1f22wHKfE_CCdy4ESu0WyYmXSvEqUJ14</thumbnail>
<fanart>http://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTvJIUF8SZ-F78g131t1f22wHKfE_CCdy4ESu0WyYmXSvEqUJ14</fanart>
</item>

<item>
<title>Blade Runner 2049</title>
<info>
Treinta años después de los eventos del primer film, un nuevo blade runner, K (Ryan Gosling) descubre un secreto profundamente oculto que podría acabar con el caos que impera en la sociedad. El descubrimiento de K le lleva a iniciar la búsqueda de Rick Deckard (Harrison Ford), un blade runner al que se le perdió la pista hace 30 años. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/enmadmmbrlsbrddq/</urlsolve>
<thumbnail>http://www.elche.es/wp-content/uploads/2018/01/blade.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.elche.es/wp-content/uploads/2018/01/blade.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Al Filo Del Mañana</title>
<info>
En un futuro no muy lejano, invade la Tierra una raza de extraterrestres invencibles. Al Comandante William Cage (Tom Cruise), un oficial que nunca ha entrado en combate, le encargan una misión casi suicida y resulta muerto. Entra entonces en un bucle temporal, en el que se ve obligado a luchar y morir una y otra vez. Pero las múltiples batallas que libra lo hacen cada vez más hábil y eficaz en su lucha contra los alienígenas. Su compañera de combate es Rita Vrataski (Emily Blunt), una guerrera de las Fuerzas Especiales. Adaptación del manga de Hiroshi Sakurazaka. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/tnpcpmfbrammskbm/</urlsolve>
<thumbnail>https://musicart.xboxlive.com/7/63640700-0000-0000-0000-000000000002/504/image.jpg?w=1920&h=1080</thumbnail>
<fanart>https://musicart.xboxlive.com/7/63640700-0000-0000-0000-000000000002/504/image.jpg?w=1920&h=1080</fanart>
</item>

<item>
<title>Un Lugar Tranquilo </title>
<info>
Sigue la historia de una familia que vive en una casa en el bosque cuidándose de no emitir ningún sonido. Si no te escuchan, no pueden cazarte... 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/rmkomclosabkpdca/</urlsolve>
<thumbnail>https://comentamoscine.files.wordpress.com/2018/04/un-lugar-tranquilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://comentamoscine.files.wordpress.com/2018/04/un-lugar-tranquilo.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Aniquilación</title>
<info>
Cuando su marido desaparece durante una misión secreta para regresar sin recordar nada, la bióloga Lena se une a una expedición a una misteriosa región acordonada por el gobierno de los Estados Unidos. El grupo, compuesto por 5 mujeres científicas, investiga la zona X, un intrigante lugar controlado por una poderosa fuerza alienígena. La zona X es un lugar al que han ido otras expediciones, pero del que ninguna ha vuelto.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/lomnfsocblnbfroo/</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.atomix.vg/wp-content/uploads/2018/03/AtomixMovies_AniquilacionAnnihilationReview.png</thumbnail>
<fanart>https://cdn.atomix.vg/wp-content/uploads/2018/03/AtomixMovies_AniquilacionAnnihilationReview.png</fanart>
</item>
     
<item>
<title>Ip Man</title>
<info>
Foshan, años treinta. Ip Man, respetado maestro de Wing Chun, combina el estudio de las artes marciales con los combates ocasionales a los que se ve forzado por parte de sus admiradores. Son tiempos de prosperidad a los que la guerra con Japón amenaza con poner fin. Con la ocupación estallará la tragedia e Ip Man se verá obligado a defender el honor de su pueblo. Ip Man (o también conocido como Yip Man), fue maestro y mentor de Bruce Lee. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/nasacrnasoooebbs/</urlsolve>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-gmpz1xtW-q4/UimdCr816BI/AAAAAAAAF9s/iPaU5C-NHl4/s500/Ip+Man.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-gmpz1xtW-q4/UimdCr816BI/AAAAAAAAF9s/iPaU5C-NHl4/s500/Ip+Man.jpg</fanart>
</item>

<item> 
<title>Ip Man 2</title>
<info>
En esta secuela, Ip Man (Donnie Yen) ha dejado atrás Foshun y llega a Hong-Kong, donde abre una escuela de Wing Chun. Allí pronto entra en conflicto con un maestro local de Hung Fist llamado Hung Jan-nam (Sammo Hung). Las tensiones entre los dos maestros de Kung fu seguirán incrementándose hasta que se ven forzados a batirse a duelo.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/dtqeocqbkletpqam/</urlsolve>
<thumbnail>https://musicart.xboxlive.com/7/cbdf1000-0000-0000-0000-000000000002/504/image.jpg?w=1920&h=1080</thumbnail>
<fanart>https://musicart.xboxlive.com/7/cbdf1000-0000-0000-0000-000000000002/504/image.jpg?w=1920&h=1080</fanart>
</item>
     
<item> 
<title>Ip Man 3</title>
<info>
Una banda de criminales dirigidos por un constructor ambicioso intentan desalojar la escuela local pero el maestro Ip Man no está dispuesto a ceder. Paralelamente, un nuevo maestro de Wing Chun ha llegado a la ciudad.
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/amqamtosbsaetsoc/</urlsolve>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-XkpvMVulZ8I/VzczwxZMrrI/AAAAAAAALJI/qBolssfD-04ob1odaBjFuVZCnajzreLSgCLcB/s1600/ip%2Bman%2B3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-XkpvMVulZ8I/VzczwxZMrrI/AAAAAAAALJI/qBolssfD-04ob1odaBjFuVZCnajzreLSgCLcB/s1600/ip%2Bman%2B3.jpg</fanart>
</item>
     
<item> 
<title>Fighter In The Wind</title>
<info>
Basada en la vida del legendario karateca corenao Choi Bae-Dal (1922-1994), la película sigue a este personaje histórico desde que con 11 años contempla cómo Beom-Su, uno de los empleados de su padre, pelea contra oficiales japoneses en el mercado de Gimjae hasta que se convierte en uno de los mayores expertos en artes marciales de todos los tiempos. A los 18 años, Bae-Dal viaja a Japón con la intención de alistarse en una escuela de aviación, pero en su lugar se ve forzado a participar en el programa Kamikaze. Tras ser humillado por el instructor japonés Kato, comienza a vagar por las calles de Tokyo defendiendo a los más débiles. Una serie de dramáticos sucesos empujarán a Bae-Dal a completar su entrenamiento y embarcarse en un viaje, a través de Japón, en el que se enfrentará a los más grandes maestros de artes marciales del país. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/bleakpbptablmrad/</urlsolve>
<thumbnail>https://img.tviso.com/ES/poster/w430/74/4d/744d3256bca3d81038a4ffc398712cc2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.tviso.com/ES/poster/w430/74/4d/744d3256bca3d81038a4ffc398712cc2.jpg</fanart>
</item>
     
<item>
<title>Contacto Sangriento</title>
<info>
Cada cinco años se celebra en Hong Kong el "Kumite", un torneo secreto e ilegal del arte marcial full contact en el que se enfrentan los mejores luchadores del mundo. Frank Dux, que trabaja en secreto para la CIA, se convertirá en el primer occidental que participa en este torneo. Pero, para ganar, deberá derrotar al despiadado Chong Li, el vigente campeón.
</info>
<urlsolve>https://imbe.fruithosted.net/dl/n/HLUKTFgUSIpy21h4/seebrpftntlooamb/fPV5Yx17DPv4c74-Pyir1sIKpIJkN3RRp6FBqbVxGeNntEo8KgaahfMf2T-BddQcEXX4VNBKSi1zJ7IaFakWEVTQ8xMd2ag18cRNBbwTXweguvzhHJ3OY-qAl4SYwiKhtHTPow3aun8S0ghtLE-zkBE1kpEIWcaEEDArc8rVlHDz_wL9-vmx_9Hvb5oGoDfHVC0XPhA1huu9Df5fcbrxEtYREuTAe-2MrSnh9nwklNJAKl8O6yzqs6VWjXcRbuboRP9_MY9V6cgap-bHQi0aYt0oaYFXr4CQrDkZSN4m-9XbcKH1D4IbpS3i_qqEV69mZcp7I4Y2fSMZyCyt2VGaBudp8YNAx5s-4eN9Qq6LGXCJPLR3GWtfdklsR3iPpO6954Z50xQn1b159c9T0wmHNs5-zUhoMnWsio5pq04ZQ0t62K4iNxy-QGRT_wftJMc2/Contacto+Sangriento+%281988%29</urlsolve>
<thumbnail>https://nomixto.xyz/wp-content/uploads/bfi_thumb/Contacto_Sangriento-37d7qiuaqqpgwilv3og1kw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nomixto.xyz/wp-content/uploads/bfi_thumb/Contacto_Sangriento-37d7qiuaqqpgwilv3og1kw.jpg</fanart>
</item>
     
<item>
<title>KICKBOXER</title>
<info>
Cuando Tong Po, el sanguinario campeón de Kickboxing, deja paralítico a su hermano, Eric jura vengarse del hombre a quienes todos consideran invencible, aunque le cueste la vida. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/pntadklmssttofer/</urlsolve>
<thumbnail>https://starzplay-img-prod-ssl.akamaized.net/474w/Lionsgate/KICKBOXERY1989M/KICKBOXERY1989M-474x677-PST.jpg</thumbnail>
<fanart>https://starzplay-img-prod-ssl.akamaized.net/474w/Lionsgate/KICKBOXERY1989M/KICKBOXERY1989M-474x677-PST.jpg</fanart>
</item>

     
<item>
<title>EL PROFESIONAL: EL LEON</title>
<info>
Mathilda es una niña de doce años que no se lleva bien con su familia, excepto con su hermano pequeño. Su padre es un narcotraficante que hace negocios con Stan, un corrupto agente de la D.E.A. (Departamento gubernamental contra las drogas). Un día, mientras Mathilda está en un supermercado, Stan mata a su familia. Se refugia entonces en casa de Léon, un solitario y misterioso vecino que resulta ser un asesino a sueldo, pero, como no le queda otra alternativa, hará un pacto con él: ella se encargará de las tareas domésticas y le enseñará a leer a Léon; éste, a cambio, le enseñará a disparar para poder vengarse de quienes mataron a su hermano. 
</info>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/tapsdaccabmdbrep/</urlsolve>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-b3ztDnImeUE/UdNwT2iWRnI/AAAAAAAADhE/jW6Mvpoacb0/s1600/el_profesional_leon.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-b3ztDnImeUE/UdNwT2iWRnI/AAAAAAAADhE/jW6Mvpoacb0/s1600/el_profesional_leon.jpg</fanart>
</item>
	

     

	
